口罩有半年存貨既唔好再搶啦好嗎 唔該有d公德心 好多人仲未買到架 屌你老味

我知買多d會有安全感 但真係好多人仲未買到架

屋企3個人
得返10個口罩
我呢20日剩係出過2次街

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

有6層樓既有錢人咪一樣照買樓

唔通又會留返畀無樓住既人咩

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

口罩供應正常番啦傻仔

呢度12月講緊個時你準備左乜

我一早買咗

建議照搶唔好益藍絲

有4盒200個，已經冇再採購
留比有需要的人